唔該連仔 預設回覆做不推文回覆

當要推個個ＰＯＳＴ 先ｃｌｉｃｋ推文回覆 仲要顯示出黎
變相睇都到邊Ｄ係５毛

到時熱門就ＰＯ 禁入去一睇留言 就知邊Ｄ ＡＣ係到帶風向

同埋可唔可以取消自推

同意，尢其係今日，全部都係大台post

有巴打質疑點解一個post超過一半不推文回覆，而且係睇唔到正負評嘅情況底下會上熱門
連仔希望搞搞佢

連仔麻煩搞搞佢

後現代雨傘模式已經出現 考驗香港人智慧一關又黎喇
我地要突破昔日困局

支持連仔整預設回覆係不推文， 當大家想推某一個ＰＯＳＴ 先要ＣＬｉｃｋ 我要推Ｐｏｓｔ
仲要 限次數

一禁熱門 睇留言就ＣＨＥＣＫ到邊Ｄ係５毛ＡＣ係到帶風向
總之 不分化不割席 不要大台

推到連仔見到

推

連仔，而家不推文回覆一分鐘先用到一次，可唔可以唔好set時間限制？

或者淨係係政事台同時事台set"不推文回覆"做default??
有心打文討論既話應該唔會唔記得double check卦??

唔好限制

連

Push

建議可以喺撳完回覆之後 彈一嗰小視窗 要選擇「推」or「不推」
有好多人好多時唔為意推唔推 咁樣彈出嚟畀人揀 可以確保佢哋知道 又可以避免快手撳錯回覆

我同你講，一日有推post bot 每分鐘推一下post
搞咩都冇用

過去連續兩日比人每分鐘推post 爆時事台

入去睇